藝人郭富城穿黑衫途經摩利臣山道支持義士

誰輕輕叫喚我..喚醒心中愛火..幸運只因有著你..不再流浪與蹉跎

憂心示威者的眼神
你我都能看出的！

佩服！創意無窮😆